[股壇高手入］宜家係牛一定熊二？？？

牛一
熊二

未聽過龍市

宜家咪龍市囉
龍市分九期 龍一至龍九
宜家應該介乎龍一同龍二之間

無限之戰, 係冇資產嘅人被殲滅市

推

首先要分清楚
係正常既經濟周期
定係肺炎既沖擊

定係牛三前壓一個超巨型彈弓

但美股早2個月係典型牛三，可能今次肺炎只係跌嘅藉口

你完成無視全球封關 加停擺
中國又鎖埋國

都係牛，無限QE

泡沫一日未爆 一日都會升
你點知泡沫幾時爆先
如果之後20年都唔爆
咁宜家係咪牛一

分段入唔all in咪點都唔會死
每次指數跌1000 2000 3000 點嘅時候先入市

如果唔分段 all in盈富基金得唔得

美熊二，港牛一

（投票）就見底 VS 有排跌

公投 牛市再臨 vs 熊二反彈

你睇下連燈幾多淡友